必要時，打和理非同埋拍低和理非搞前線既罪行啦，個抗爭根本唔需要乜野合流，本身就唔應該分開兩種人，總之冇理解阻人做野既！

咁需要和平既人，首先自己就唔好打搞到其他抗爭者先，自己係示威地區搵個地方祈禱又好唱歌又好，自己搞掂佢！
阻人衝，滅人火，周圍捉鬼怨枉前線同埋篤灰，呢d全部都係做鬼既行為，只有政府一方既人至會唔想街道亂，唔想設施被破壞，唔想有人起火做防衛，唔想黑警被打！